在一個自由的國家裡，色情會一直存在。 裡克·桑托勒姆的色情戰爭激起了同樣的陳詞濫調|克里斯汀·巴蒂斯塔-弗雷澤| 2012年3月20日|每日野獸 
 也許現在這種瘋狂可以結束了。 切尼歡呼奧拉基被殺2011年10月2日每日野獸 
 色情是性的表達; 販賣人口和奴役是犯罪。 米歇爾·巴赫曼真可恥! 拉里·弗林特2011年7月9日每日野獸 
 “色情已經從淤泥中爬出來，加入了垃圾文化，”她說。 名人小三大會|Tricia Romano | 2010年7月11日|DAILY BEAST 
 一位著名的美國法學家曾指出，色情作品的特點是“感官主義者的媚眼”。 1601 |馬克吐溫